# Лабораторные работы по ТРПО

## Автор
Сахник Арсений, 351818

## Используемое для разработки ПО
1. Язык программирования C#
2. .Net Core 3.1
3. Среда разработки Microsoft Visual Studio Community 2019

## Требования к запуску приложения на стороне клиента:
* .Net core 3.1